你地認為新手機嘅價位幾多先合理?

以 2018 年出嘅新手機型號(淨機價)，我認為
iPhone xr 值 HK$3500
iPhone xs 值 HK$4500
iPhone xs max 值 HK$5500
Samsung note9 值 HK$4000
Samsung A9s 值HK$2500
Sony xz3 值 HK$4000
xiaomi pocophone f1 值HK$2000

唔知你哋認為而家出面嘅市價已經合理， 定係要再調整下個價位先合理呢 ?

另外屎偽個d 間諜手機我唔會評論佢個價位合唔合理 因為我都唔會買

屌米 $0

樓主值$300

咁你個價又太過份

六千中玩兩年

你個價+1500

Apple 5000
An 3500

an機用頂級cpu, 8g ram, 128g rom
5000以下

全部都平左一半
小米先平左幾舊 睇黎係米粉

祝樓主 早日收購蘋果公司

咁樓價幾多先合理
咁人工又幾多先合理

xs 256gb, 7000左右就合理
xr 256gb, 5000左右

Xr賣翻$5500左右
Xs賣貴1k
Max貴xs $800

當年買6s 64gb 食左幾舊炒價都要7千幾。
咁多年仲要通漲左...xs 256 7000度不太可能

2019豬年iphone 起碼要20000先對得住tim cock

xr 64gb 5998
xs 64gb 7198
xs max 65gb 8198

note 9 128gb 7198

xz3 64gb 5698

v40 64gb 5198

IPHONE既價值就係貴 唔貴邊個買?

iphone 10萬

iphone 最多 8000
samsung 最多 7000
sony/lg/htc 最多 6000
其他非大陸牌 最多 5000
大陸牌 最多 4000

如果iphone xr賣三千五邊個會用二千蚊買小米

apple 好似樓主咁做生意就仆街，新機越賣越平，真係未撚訓醒，賣返5599就偷笑，返嚟現實啦，無撚可能呀